女朋友係重度腐女 點搞好

是咁的，
之前係大學上堂識咗而家嘅女朋友。

佢嘅外表係一個好文靜嘅女仔，
成日著白色長裙，戴金絲眼鏡，
樣唔算係好靚，但絕對唔係村姑樣，
個樣似劉亦菲咁有幾分英氣，
我成日都笑佢係一個男人婆，
佢又唔太mind，會自稱自己做老夫。

同佢一齊都算係奇遇，
因為係大學求其Reg 科儲學分，
所以就揀咗科冷門科黎讀，
係嗰到冇乜朋友，
後尾要2個人一組做Porject，
誤打誤撞就一齊做功課，
然後就一齊埋。

但天呀，同佢一齊左三個𡃁月，
就發現佢係一個重度腐女，
成日喺我面前講A男同學同B男同學一定係couple；
又會講邊個係攻邊個係受。
甚至會FF埋佢地啲屬性，
例如A係腹黑受咁。
佢有時都會問我會唔會想試下嗰啲腐女情節。
我心諗，癡撚線，咁同搞基有咩分別。

話說近排，我同我女朋友終於去到kiss 之後嘅情節。
嗰次係佢屋企到我地打得火熱，
就開始肉帛相見。
佢問我想唔想試下鬼畜眼鏡入邊啲情節，
（鬼畜眼鏡係我女朋友嘅入坑作，成撚日係我面前提起），
我心諗今次會唔會玩SM嗰啲。
然後佢除咗佢條白色連身裙，
我真係唔敢相信我面前嘅畫面。

我見到佢大肶之間有條長過我又粗過我嘅鳩呀！
我見到佢大肶之間有條長過我又粗過我嘅鳩呀！
我見到佢大肶之間有條長過我又粗過我嘅鳩呀！

之後佢話，今次我做攻你做受啦。
然後佢就唧咗啲KY係佢碌野到，
就開發咗我嘅後花園。

到咗今日，我仲好愛我女朋友（佢其實係我嘅初戀）。
但被佢咁玩個菊花我真係好辛苦。
所以想問吓各位巴打，
邊啲KY同止痛藥啱我哩個case 用，唔該。

醒啦屌你

好過冇

垃圾故 0分

0/10 唔好笑

-1/10

好女仔咪呢d，死現充黎連登哂命做乜9

原來係假膠

0分重作

你打果陣係咪覺得自己好風趣？

你回嗰陣是咪覺得自己好有型？

巴打識嘢，
識揀女朋友一定揀扶他/偽娘。
（被）屌過就返唔到轉頭

-_-”

6/10
開頭寫得ok
繼續努力

朽木不可雕 腐女不可屌

劣文不可亂貼

竟然睇哂